議員無能，縱容活家禽

咪撚俾人騎劫

劫佢老母